弘立書院有學生自殺，無報紙報既

抽到手好牌都自殺

rip

source係有朋友讀果到

又多一個數字

Seed?

都話無，我朋友讀果到。